屌你老母英國又脫唔到歐

約翰遜暫緩表決新脫歐協議

#兩岸國際 英國首相約翰遜再次在脫歐議題上觸礁，下議院的特別會議，通過一項迫使約翰遜尋求延長脫歐限期的修正案，約翰遜隨即表示暫緩表決協議，下星期再到國會闖關。 (10/19/23:32) 全文

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考